★J慧中時間又到了（29)

Cp

老貓點睇我聽日冇工返?被逼放假

fbi will go to tvb

參考呢個古代支人，

陶侃搬磚的故事

他不願長期閒著，見府衙裡堆著一百塊建房時留下來的磚頭，便在上面動腦筋。 每天天剛亮，他便早早起床，捲起袖子，把那一百塊磚頭，從屋裡搬到院子裡。傍晚的時候，再一塊一塊搬回到屋裡。日復一日，從來不間斷。 他的屬下心裡好生奇怪，便問陶侃為什麼要著樣做。他意味深長的說：「現在北方的失地，正等待我們去收復，我在這裡卻沒有事情好做。時間一長，力氣就會衰退，意志也會逐漸消沉。如果我每天搬磚，經常鍛鍊自己的筋骨，磨鍊自己的意志。有朝一日，收復國土的機會一到，也好為國家出力呀！」

Slave?

slave之元祖

slave+港獨 始祖

後代=蓋清&關蛇？

似

二合一

睇 游b以前拍檔（鄺葆賢）FB，不敢相信兩個曾經是拍檔

人地好積極

游b FB

全部 吃喝玩樂

Not fd long time ago

游b老貓化（hate work)

似

已膠化游b

大公記者 埋伏咁耐，從未見過佢返工

日日比仲痕屌啊

搞到佢足不出戶
No photo

老貓果然係五毛
扮J佢，實質膠化游b

已割蓆

已report

變態猫

一早知，老貓 = 50 cents

飛鳥、蓋老母未打咭，去咗邊?

fired

巨乳老人痴呆 突然忘記其他A/C password，can't change

孟蘭節老貓睇唔睇大戲、輪米?

why u know

已向連仔舉報老貓，貼驚嚇圖片，Bam

Ho ball

游b?

No

just a游b come out

yes

老貓點睇舊登有人開po吹奏V7 pay? 係咪U分身?

微信支付入閘快、靚、正！

Lm

Why u so late

老猫覺得四獸邊個先係主ac

蓋老母，因為佢歷史較耐

其餘3獸呢

分身

random咁用

啫係呢個post=兩條友傾計？

事實

GAY?

OK，齊人要上本post聖物圖，保老貓平安今晚唔會做替身

u talk with bus?

Talk with yoyo

老貓有冇落樓攞街邊啲飯食？

鬼食泥

圖中邊個係老貓?

老貓有冇玩過呢款孟蘭節燈籠?

老貓 鬼節有咩禁忌

老貓被女鬼強姦中

我係金沙劏緊美國佬

唔好打J，老貓試過今日打J有陣陰風，嚇到縮陽幾日

舐鬼閪

貞子

淘寶？

香港有得賣，見過

我買左妖怪手錶燈籠 d女好like

老貓記唔記得呢單嘢?

紅館清潔工廁所呻一句 惹黃子華粉絲投訴辱罵被炒 道歉信吐委屈

職工盟組織幹事杜振豪指，阿雪自1995年已在紅館工作，至今已逾23年，通常紅館有演出或比賽才工作4至6小時。職工盟八月收到阿雪上求助，他表示，阿雪於事發後兩天，已按照公司要求寫道歉信於紅館，惟最終仍被辭退，現時阿雪爭取復工並非為養生計，因兩名兒子已長大，爭取復工只為討回公道。

點睇

返工=等炒

老貓已被女夜鬼纏身 rip

老猫有冇出街

問下老猫仲記唔記得1028

wiki have record

有網民指多年前擔任O camp工作人員時，曾目擊類似非禮事件

★O camp---除我對鞋，手掂胸，左右手及臉被4個男仔捉住似被姦

老猫想去OCamp? 去報名讀個Degree囉

ready

老貓點睇ocamp

老貓點睇電車男呢套嘢？

頭先有慧中

有冇游b 組媽先？

有冇show 腳板底先？

巴膠男

動物交配營

奶腳

春藥發作

老猫點睇牙祖爆料單嘢
又提女夜鬼

肥恆？

老猫有冇睇段片

冇

巨乳未來

返老家睇啦，好多巴打鬧緊Joe

本來收到爆料係準備認真出，只係整完片後覺得好似唔夠爆，擔心無辦法make noise，所以貪心整埋膠片，但結果最後令件事失左焦

係到向各位巴打道歉，高登新聞一直以黎都係玩味性質為主，而且見觀眾都受落，所以誤判呢類題材加膠都無問題

以後高登新聞係嚴肅話題上唔會再玩膠，會認真跟進

再次為自己經驗不足對大家造成既滋擾道歉

我明白道幾多次歉都好難平息巴打既不滿，但我保證將來會用返適當既方法處理適當既題材，希望唔會再令巴打失望

對唔住各位

joe need die

點睇仲有好多死忠話牙joe好波

同藍絲廢老一樣

睇腳好過

Why u hate him

牙中好紅，家吓日日有佢

Because this post?

認唔到

可能我哋四獸

X2

靠老貓吹奏越撈越霉，游B就係例子

試個post去游有好多正評

茶記"走4獸"

咪又係咁

逢星期六都有佢啦

老貓點睇林祖舜夠膽用女夜鬼搞笑唔夠膽向女夜鬼受害者道歉

同六四一樣

No游b，直頭極速沈底

透過 HKG 分享一則貼文：高登有面攞女夜鬼黎玩,但係就死都唔肯為當年女夜鬼事件道歉

no watch 高登，游b post除外

伊健look男人 出得仲多過牙中

呢個

d文化節目通常有腳指

似 支那g

老猫有冇關蛇頭先上TVB張圖

?

Tvb播返關蛇去天星趕大媽

講支那G的一生

垃圾支那g

U love?

老猫有冇cap關蛇，第二節天星碼頭

有大頭照

no

又唔係女

大王你又cap

老猫唔敢cap

Maybe cap咗自己偷偷地J

Agger, 群眾眼睛係雪亮嘅

巨乳話要J

嗰個呃C9睇，客路唔同

吸c9客

Why no cap關蛇

not 女

He is女

下次順手Cap埋啦

游b now心態

生於70年代，程先生說，曾經深信香港警察及司法制度可保障市民，但經過事件後已不敢再有期望，「可以隨時拉一個人，然後話冇嘢，而我又冇得追究」，亦不敢再在網上批評政府或論政，「講吓飲飲食食咪算囉」。他現時已申請投資移民，最快年尾離開，「（對香港）信心冇晒啦，唔係點解要走啊？」

detail:

【161惡法】轉載旺角騷亂消息被捕 市民遭警監控兩年決定移民

游b好驚 再遇魯芬，日日SM

你小心，你成日上討論區9UP

白師兄作品

師父對麵爺評價高過老貓

坐硬洗頭艇去哈爾濱

冇人? 去晒邊?

Play

巨乳放六日 only今日放假

slave

返多一兩week唔撈了

冇晒阿姐冇心機 老貓害死人

搵啲多女嘅工

老貓例牌等講清講楚

老貓rip咗唔奇

老貓點睇廢老阿婆咁鍾意著PUMA波鞋?

性價比好高 nike真係mark up同圳類型3成都有 料又渣

why not slave?

垃圾桶執

any 牙中 改圖

唐樓141 清潔

暫時冇左 不誠實使用IT罪

將來改為：不誠實使用空間罪

巨乳 率175害人

巨乳來幫我手

搞屎眼

返學

Ocamp?

Why u know?

見過

想

倫敦金ok?

Me 港大玩JJ

因為後生仔成日換款，舊嗰對就即掉，垃圾房最易執到

Ok
有呃呀婆經驗

gay test

玩祖媽

老貓want do London gold?

會拉 不了

詹前泳是否因show腳俾高層炒左？

唔見左好耐

被高層屌

現在遮到 滴水不漏

next is 牙中

你幫我用地下錢莊走人民幣落香港 easy job

懷疑游b有睇呢個post

危險 不了

石丸tell her

游b同石丸特別啱key?

石丸將來會取代肥恆？

石丸d對話，游b通常reply

其他人少好多

想撈牙中嗰份?

石丸唔殺多幾個，養唔起游B,接咗張order kill U了

似

廢青閒情 收視率爆升

老貓點睇我一星期dup兩次骨

會唔會游B出以前嗰隻鹹濕廚房

g worm

游b一路煮，一路同大王扑

其他女主持 冇任何反擊能力，淪為茄喱啡

好多人當年游b 議會FF

唔引用，老貓張圖見到春袋，bam得，已知會連仔

Bam soon

If bam will go back hkg?

我哋四獸接收呢個post，之後會去膠化

老貓have 分身

可以sleep了

Pig confirmed

老貓有冇去電腦節?

So many女

頭先去完

對高登討論區已敬而遠之

記者再問他，還有沒有上高登？Gary苦笑着說：「唉！不了不了。連登仲有keep住睇，但係冇乜特別嘢想講。」

有冇見到呢條女?

叫佢加入我哋四獸集團做staff,狙擊U

游b same

因為連登有游b photo

個樣好柒吓

老猫幾耐冇去電腦節

十年

佢凈係去公園睇大媽

十年前有咩買

winXP

老貓點睇我去深水埗電腦節買咗部notebook,抽獎中現金券120,順手執多對電腦喇叭仔，Logitech,148蚊，補28蚊OK

咪膠，十年前已經轉用vista

原來再減10蚊，補18蚊

返工 = 有錢去電腦節買嘢

老猫話老綜等同低級公務員

老貓散播消極態度，我哋四獸要糾正歪風

老貓係咪喺高登腦場做?頭先賣嘢比我個sales有人叫佢阿貓

廢中四十幾，瘦又高，個頭好油，戴眼鏡，鍾意鳩吹

Slave

仲未上水，肯定係佢，終於起到老貓底

淘寶貨only

淘佬賣屌米電腦喇叭仔

香港腦場多黑店，同去淘寶冇分別

巨乳love油頭村姑

五毛confirmed

少左好多嘢賣

近5年冇呢回事，誠信可靠

只有支那pig會認為 香港腦場是誠實的

本性難移

關咩事
&我hate村姑

Why 一開電腦又windows update?

MS產品=垃圾

from hkepc

老猫點睇南亞村

南蝗 天水圍

Windows 10 always update唔知乜春?

老貓hate mircosoft多啲還是Apple多啲?

microsoft

成日玩我format

浪費一日時間

（習慣唔用 clone，根本信唔過）

老貓點睇前面十條友都係抽20蚊現金券，我一抽就1嚿水，抽2次共120蚊?

老猫而家住邊

冇事why format? U去鹹站中毒?

條女：有人出千

條女：call馬

up完有怪bug

現在成日有window update

原因: 返工運氣變好

why 我另一部notebook 冇問題? U電腦已被支那黑客入侵，好快dekete晒電腦嘅AV同游B圖

游b圖 全部up 上lihkg safe

AV 用external HD

Lihkg 最近成日down

老貓upload嘅圖被連仔Delete晒

點睇一開頭我話買175個朋友
原來靠175賺咗幾皮？

打去問個價錢同網上報價唔同 水鳩我話優惠過左

how abou now?

ifc?

日經

HK No IT

HK yes black shop

All g

可能賺咗之後，$470 all in 700

then ifc b4

女？

早期 dr jim有黑/白店 List

成間高登黃金都執得
但dr jim下下介紹centralfield

老猫紅雨去邊度sleep

洗衣機關咩嘢IT事呀?

dr jim係股東

用抽到現金券買，138-120=18蚊

抵呀

屌那聲有低音反射嘅

同內置speaker仔有咩分別

點睇天文台夜晚派紅雨無手軟

tmr need work

slave

淘寶冇！

好小小大聲啲，音質就唔使諗，又唔係hifi，喺間舖佢開緊嘅，我諗播AV幾好嘅，我之前部17''notebook瓜咗，用部11''嘅slim book幾個月，睇股票圖唔得，買過部算，3千幾asus 15.6''

屌佢電腦節抽獎200蚊抽一次，1000蚊一將單抽2次，之後幾錢都係2次，搵笨柒嘅

淘佬賣屌米

128GB SSD再加個1TB嘅傳統硬碟，夠晒下載AV

點睇thinkpad x1二手科技賣貴過MacBook pro

Apple同聯想、不了

老貓最愛dell 性價比王

dell衰過HP，好似摺咗咁，腦場唔多見

dell is the best

from hkepc

小心高登新翼間假DELL鋪

用牙石，睇波都得

dell,不了

牙石散熱做得好過之前，部機開咗成4粒鐘都唔熱，涼嘅，Dell煎得蛋，用過一次佢同執咗嘅Compaq,永不錄用

牙石---十幾年前就best

now 不了

用 牙中J

牙石牙石、穩如磐石

Dell = diu = 屌

老貓點睇問親AppleDog點解買MacBook,9成答玩photoshop、剪片、設計之類?

我去生果店玩Terminal,啲天才唔識用shell睇部機info嘅

What is the best now?

老貓十年冇去腦場買過嘢，知條毛啊

佢9up嘅

高登新翼拆晒啦

don't know

only know All IT is rubbish

Apple 白痴 只懂hard reset一招

Why u 1a.m. still 9up

Why so early

Work

Now day day 屌女
晨早賣咗

Use money 去歐洲了

老貓，買mon 買邊個牌子好？

Topcon

Why not LG?

大家唔使問老貓電腦硬件嘅嘢㗎啦，拒十年冇去過腦場買嘢，淨係睇淘佬嘅商家介紹，呢十年買過iPad同iPhone,佢9up嘅

去硬件台又會被人屌&block

老貓個竇火燭

竹園南邨單位拜神焚宅 消防破門救熄 (08:06)

竹園南邨火警，消防到場調查。(吳建明攝)

【東網專訊】黃大仙竹園南邨富園樓一單位，今早(27日)7時36分突然閉門失火，冒出大量濃煙，街坊發現紛紛報警。消防員趕至，破門進入單位開喉灌救，約20分鐘後將火救熄，發現客廳的梳化及一批雜物焚毀，經聯絡戶主返回了解後，相信有人在燒香拜神後，留下火種引致起火，事件無可疑。

起火單位有煙冒出。(吳建明攝)

大家可以散水，老貓原來rip咗

男子慈雲山墮下 魂斷康健樓 (06:54)

警員用圍欄遮蔽死者的遺體，地上遺下壓毀的晾衫架。(吳建明攝)

【東網專訊】今早(27日)7時許，一名年約70歲男子於慈雲山慈康邨康健樓高處墮下，壓毀樓下多個單位的晾衫架，途人見狀報警。救護員趕至，證實事主當場傷重死亡。警方調查後，初步獲悉死者患有情緒病，正調查其墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

佢係高登年代係硬件台都比人趕 焗住去吹水台

凈係識吹奏DELL, notebook熱到可以煎蛋

平就得

去starbucks都係要買部MacBook Pro先扮到文清、Dell notebook被人以為偷老豆部股票機，比女笑

老貓去美心的

一個價錢，2 function

以前好多公司server用dell機

SO EARLY

點睇今日大升

條女 好似想瞓喺道做

why rise?

175 need die

返工整親腰

一陣放飯去急症

175又比老貓燈到升

Why u hate 175
U want my倉姐姐做G?

巨乳effect (升）

server機唔同家用

跑Linux嘅

HE WANTS CALL G

工傷有錢收

私人保險claim埋

仲好過老綜

死貓彈

明天又drop to zero again

卡板內扑嘢

G多，more特價

醫管局員工家屬=no need pay埋個一百蚊

G worm confirmed

搬嘢
依家少少痛
但怕了，去check check好啲

老綜 is Free

巨乳 俾舊式卡板卡住條jer

用力抆返出來時傷腰

175 die soon

OLD NEWS

老猫:有錢便是娘

15日內，not old news

明顯巨乳汽車多人睇好過老貓科技

明知full of黑店又受氣，why go?

被虐狂？

aastocks有ipad version app，why唔用

how about石丸集團？

just like u, u love bbg

ios不嬲iphone version好過ipad version

i love bbg女，sm them

go to 高登=SM自己

watch pornhub

有冇VIP AC SHARE

老猫有冇叫人bbg你

老貓點睇DCFEVER二手區個個都註明女仔用

等於問叫雞 有冇叫條女插你屎眼一樣

以為有特價

d IT嘢俾d毒撚玩到殘才放出來，on9才買

老貓行開邊個腦場

淘寶

點睇打機打得多叫沉迷 上癮
返工返得長叫上進

你經常call?

資本家吹噓！on9仔中伏

香港冇141肯俾人玩撩鼻孔一小時

YOYO

剩係呢類 wifi/藍牙卡，香港腦場根本冇

single slot gtx750Ti 矮卡，全香港冇（香港只得雙slot)

yoyo已被人玩到冇曬五感，d表情扮出來的

好多 老雞 根本冇曬 西部感覺

bubugi佢腳板底可能佢仲high

老猫你每月花幾錢尋歡

家下最新d件都平過香港, ddr4, cpu, 老母板都平過香港20%

x2

none

biology

好多根本香港走私返上去，但竟然平過香港市價

零售食水深到

老貓又吹奏淘佬

幾多人買到REMARK CPU佢提都唔提，仲有假貨舊貨次貨

近5年冇見過黑店，反而淘佬最多

人地混騙手法高，你咪唔覺

出面連登大把post講係香港買都燒底板, 一鳩樣姐

4獸=on9

no her

sleep

老貓is馬雲

變左 開心老友記

牙中 調去老人組

俾阿伯J

重金禮聘 游b教煮餸

點解你知咁多野

請加派人手狙擊老猫

點睇急症要等廿九個？

我家下係QE排緊街證, 幾快手下, 半個鐘已經量埋血壓等醫生

蝗多

廢老呃葯拎去賣

鹹濕廚房?

已經準備

Why 突然多兩個正評？

我哋四獸言之有物，正常，負皮原因係老貓吹奏游B&淘佬

買洗衣機單野有下文

條撚樣話政府而家立左法要收錢 每件+150蚊搬舊機走

明明價錢已包回收費

噚日買電腦條懷疑老貓嘅sales同有問我使唔使回收，不過要收都唔使俾錢

此post覺得Vicf已取代蓋老母地位，是否調轉了AC?

因我有提 游b廚房

老貓不願面對，只好派膠比我哋四獸

蓋老母what地位？

你睇返 J慧中時又到了（1），當時最活躍係蓋老母

我升職做「狙擊老貓首席網評員」,新扎績要表現好啲

WHY

How about me ?

一講就負皮+1

發現post 1熱鬧好多

MY FIRST REPLY

想唔想做it support??
負責office所有同電有關既野
返一至六 8:30-18:00
要有it high dip+3年經驗 (degree preferred)

福利
時薪33蚊 (lunch唔計鐘)
有最低工資保障
有mpf
有7日年假

How about 其餘兩獸

後嚟牙中圖越嚟越少，咪冇客，老貓責任

老猫可否整合1-28 post所有link

狗衝

巴膠獸

on9獸

牙中 唔夠吸引

老貓點睇1年前時事台同財經台吹奏Bitcoin嘅人潛晒水，嗰時話十年有錢過Divid Webb,巴菲特嘅

呢個post當日話掂一個都唔見

[url]【礦工末日】虛擬貨幣瀉8成 90後掘礦妹：掘嚟嘥電費！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

同700一樣

嗰時懶得滯，萬幾美金一粒時啱啱開期貨合約，已經話要睇跌，勤力啲研究吓落注嘅贏到開巷

未來貨幣喎

kk捐啲bitcoin
唔知游b幾銀放

拎左去買F22

老貓點睇

我吊你個西 而家剪頭髮都有Part 2

到左25歲，身邊男人開始叫雞......

嗰時財經台有條炒bitcoin嘅屎忽鬼膠名叫「醫科生」，幾撚意氣風發呀，bitcoin仆直之後潛撚咗水，應該去咗IfC

老貓科技why drop?

who is on9獸？

ONLY 1478 DROP

蓋老母女點睇老猫話vicf取代你地位

老貓=

老貓 = 🚌 +

🐤🐛

游b玩鼻窿

u

塞咗精？

似

射完鼻窿，即sleep

d精乾左，塞住

Why me

同村姑玩 拘束椅子AV

國安扣兩眾志成員 審問坐椅配手銬腳鐐 要求交代黨員名單 利誘提供資訊

見到刑具，游b會更加恐懼政治

老貓點睇？

父母自覺兒住公屋 求偶有優勢

樓價處於巔峰，部分人覺得有公屋住，總好過捱貴租。有網民指家長自覺住公屋的兒子是一個筍盤，婚後可跟父母同住，兒媳不愁無地方住。有約會公司負責人指，確有港男向心儀女生自詡有「買斷」的公屋單位，惟對方認為他欠上進心而漸疏遠。

近日有網民在討論區發帖文，指有25歲獨生子，跟父母住公屋，副學士畢業的入他，月入約1.6萬元。家長有感兒子算孝順，每月薪水會交母親管理，又認為兒子是「筍盤」，形容「將來一家住公屋，兒媳返工賺錢養家，不愁住」。但網民卻不認同，揶揄其兒子收入不高、只住公屋，指他似「凶宅」多於「筍盤」。部分人認為，若果男生只想在公屋度過餘生，絕對不是筍盤，又譏笑「全家都窮，點可能係筍盤」。

女生認為無上進心漸疏遠

極速約會公司214 Dating活動負責人Tammy表示，曾有30多歲男生向心儀女生表示，他已買入一個公屋單位，日後不愁無地方住，女生本身住私樓，有感男生毫無上進心，最後漸漸疏遠他。

Tammy又指，曾有女生有意跟男友結婚組織小家庭，但男友有感跟父母同住公屋可互相照應、節省租金，勸女友婚後搬入男家同住。「女生認為不可接受，又想快些生BB，想多些私人空間，雙方最後分手收場。」她續指，亦有人以「住公屋為恥」。例如，有些女生在約會活動上被問及家住哪裏時，會迴避自己住公屋，只說「住在香港仔」、「住在南區」，不想被人看小。

行政人員婚配服務公司「緣來這麼近So Klose」總監Carolyn Chan指，曾有男律師想送女教師回家，但女教師每次都要求在鐵站或商場附近便告別，事後才知她介意男生知道她住公屋。「男生也感到奇怪，每次想送她上樓，她都用不同藉口推卻。」

編輯：黎家榮

美術：熊偉然

游b now心態:

生於70年代，程先生說，曾經深信香港警察及司法制度可保障市民，但經過事件後已不敢再有期望，「可以隨時拉一個人，然後話冇嘢，而我又冇得追究」，亦不敢再在網上批評政府或論政，「講吓飲飲食食咪算囉」。他現時已申請投資移民，最快年尾離開，「（對香港）信心冇晒啦，唔係點解要走啊？」

唔覺有優勢

靚仔就真係有優勢，老蘭鳩企，都有女主動譗訕

點睇終於睇完醫生攞完藥走得人？

竹昇妹：why so boring? have a drink?

毒撚就企到變化石，仲要俾人趕

AIDS

做slave代價

政府hospital係咁

下次攞定幾個月藥，唔使成日去

老猫你上網辱華，基本上已經係尋釁滋事

幾時有

i always讚 淘寶

i hate apple & MS

你咁講不如唔好出院

你成日貼"支那人無一個係無辜"

no

not free

and hospital have ghost

護士幾正

你經常使用大量辱華字眼

i am皇軍代言人

按漢奸罪處置

有d 魯芬look

佢地d腳味

護士鞋狗都唔屌

做得護士通常唸住嫁醫生

I an

鞋款very ugly

掉左佢，只smell腳

你試過？

鞋款very ugly

FF

PLAY G COSPLAY

Yoyo ?

d G 腳唔靚

老貓點睇today 冇糧
仲貼咗幾十蚊車錢
返工=？

係深圳book左間酒店 陣間同個大陸妹挽

Why u know
Call many G before?

游b鐘意呢d款shoes

點解你咁清楚

返工=送錢俾醫生

老貓成日叫雞

送錢畀小巴司機&巴士司機

Hku mbbs

u are bus plastic

巴士醫生

hku mini bus

通死氣喉

Too many 巴膠（老貓）精inside

一定係啦，佢咁熟

THIS POST SO MANY 9UP

去qe睇醫生, 2點拎籌5點先拎完到藥走人, qe比東華麻煩好多, 去東華睇街証唔洗錢, 人又少d

No need work=打J

Any good av?

游b 新片

night club

老貓反泡菜國嗎？

佢凈係唔反支那，係愛國愛黨嘅老貓好同志

hate

泡菜國80年代d老翻模型，做得仲衰過支那一千倍

以前香港d支貨公司有售

Samsung

老貓is 韓正

類似咁

揀邊個

Chi na and 泡菜=hate most?

All唔掂

韓國老翻 超時空要塞

泡

老貓點睇miss hk

no watch tvb

Why u cap tvb everyday

點睇迷泡菜G啲人

老貓咪話唔提U，撞鬼就唔好返嚟喊

三界五行：鬼月期間 勿全黑Look出夜街

雖然今日已經是農曆七月十七，過了七月十五盂蘭節正日，但是按照古時的祭祀儀軌，整個農曆七月都屬於「鬼月」，七月初一，陰間的地門大開，名曰「開地門」，需誦經拜祭，揭開一年一度的「盂蘭盆鬼節」序幕，這是民間祭祀遊魂野鬼的開始。七月初二，由官家祭祀在戰爭、災禍中逝世的死難者，名曰「開天門」，這些忠魂、烈士，犧牲後不下地獄而上天堂，「鬼月」也可以回到人間享受家人及善信的祭祀。七月十五是盂蘭盆會的正日，七月十六、十七是盂蘭盛會的延續，廟宇的法事、民間的「神功戲」都會繼續舉行。而整個農曆七月，善信的「家祭」以及「路祭」（俗稱燒街衣）都可以因應個人的實際情況，根據各處鄉村各處例選擇時間進行，直到七月三十，鬼門關才「拉閘」。

鬼魂之說，信不信由你。祭祀是華夏文化的一個重要部分，不可以視作迷信。你可以不信，但必須尊重。即使是歐美先進國家，每年仍然舉行向戰爭陣亡將士、犧牲百姓致祭的紀念儀式。每年的9月11日，美國都舉行「911」事件紀念活動。這些儀式的受眾，正是去世的亡魂。

整個農曆七月，如非必要，少出夜街，若出夜街勿穿全身黑衣，頭髮不要遮額遮臉，宜向後梳，最好不戴帽子，露出前額，這個部位有真火正氣，可以辟邪。不要靠牆行。幾個人出街可壯膽，但切勿互相搭膊頭，因為人的額頭、兩肩共有三把火，夜間可提升正能量。

方向宇

your gp勢力

弱智

游b come out

點睇連登最新標準要十萬先買到樓

美元

月薪wo

連登仔fg 50K，正常2、3年就十皮嘢月薪，太普通，有樣睇嘅個個才俊嚟

求其搵個洗碗都三萬牙

老猫，有冇睇延鿋攻略

U 驚我地四獸？

雖然hate泡菜too
But佢地啲女有啲腳好正

Bam

改造人 不了

俾$先

腳點改造

老貓係粉嶺影人裙底又畀佢跳軌走甩左, 自首啦

Can改造腳？

佢集集追

呢條友係咪痔瘡發作?

傳聞屎急，但廁所清潔中

削肉？

關sir閹人論

北韓集中營就可以做到削肉效果

老貓點睇我又炒人

無良僱主

我話過試用期加三千蚊人工 呃佢返工 點知試用未過就炒定 mpf都慳返

周庭new look

Free+$3000

終於知道把頭髮有問題

佢成日睇巨乳d post

More look like 支那村姑

因為你成日針對佢d hair

牙中已除名（揾食飯團）

蓋清，想問你買船飛邊度平

淨買飛去官網用visa 連叫雞買套票

老猫點睇曼聯表現

老貓: no watch ball said so many time

no her

175又drop

WHY SO EARLY

老猫why咁留意175

覺得4獸集團all in左呢隻嘢

你覺得四獸集團AUM幾多

drop to $0 soon

咁即係drop from $??

1478老貓科技咪仲衰過巨乳汽車

周庭new look post仲多人reply過 牙中post

都係我哋派去

你自己推

老猫點睇我哋成日問你點睇

貪新鮮啫，唧車羅拉咪仲多人覆

蔡窿華都話、一剎那光輝嚟

佢會逐個答

表面係J慧中POST 其實係老貓你問我答

最out係游B,None care

一早知佢係打手，咩唧車游B都係佢作出嚟

睇咩嘢問題，好多佢扮睇唔到

e.g. 關sir 石丸

個個都話游B,老貓就快連佢阿媽都話係游B look

佢連肥媽德國寶廣告都當游B

「點睇」應該係呢個post出現最多嘅字

以前睇PETER畀料POST 學埋佢D衰野

your gp=on9

老貓食晚飯時間好少出POST, 平時係即咩大餐? 定係出左去溝女?

ready is the most

包點先生

Ready only每日一兩次
點睇通常一日三四次up

Go to call G

老貓點睇人哋食老綜比你食得多?
食老綜講級數U應該最低級別，屬於Slave

綜援學生獲$2000津貼 周四起派發料7萬人受惠 (11:41)

社署將向綜援學生派發一次性2000港元津貼。

【東網專訊】社會福利署本周四(30日)起將向綜援學生派發財政預算案公布的一次性2000港元津貼，津貼將以現行發放綜援方式，以自動轉帳方式存入指定銀行戶口支付，領款人毋須另行提出申請。政府預計，本次派發將有7萬人受惠。

社署發言人表示，有關安排是2018至19年度政府財政預算案，所公布的與市民分享經濟成果措施之一，在2018至19學年符合資格領取綜援計劃下，與就學有關的選定項目定額津貼的幼兒中心和幼稚園學童及中小學學生，每人可一次過獲發2000港元津貼。

領款人如有查詢，可致電社署熱線電話： 23432255 ，或與所屬的社會保障辦事處聯絡。

唔止...一有新聞就問老貓點睇

我地係恆指成份股

4000蚊等到世界末日

四獸始祖

「U ready 點睇 」
應該係出現最多嘅嘢

例如

點睇老貓由鐵膠變巴膠?

似

被人屌佢Peter攞料

老綜學生多2千，將部舊iPad trade in買新仲有錢食好西

老貓食西北風，毛都冇條穿吓

巴膠 175 1478
many times

懷疑老猫係AI，佢用啲啲字眼經常重用

又贏

俾人炒左

sleep

who fired u

有返工confirmed

只要有特定關鍵字，例如老猫係中國人
就會觸發auto-reply

U EAT SHIT.JPG

牙中

似

一定係答 you eat shit.jpg

you eat shit.jpg

昨晚 搵食飯團 已有先兆

可能 游b取代

Why 膠？

i am not chi na pig

以為 楊明霞

女醫師遭屁孩摸胸反被酸 不敵毒舌自殺亡

No chi na pig will say he is chi na pig

U want to be 屁孩？

試下 牙中new look 極速沉底

游b new look就爆升，勁過樓價

Agger

巨乳買mon唔問老貓? 佢會喺淘佬介紹一堆比你

然後學淘佬啲大陸喱，「給個讚好嗎?親」

还是铁哥靠谱！

老猫，點睇3333 3988 2388 1288業績

我有6手2388

Why buy 6手？

$0

buy chi na stock, wait jump house

多年前在元朗公園結識

g

【為間屋父子成仇】公園邂逅48歲大陸婆 74歲父趕子女離家：燒咗屋契唔益你 (足本版)

Why u always want四獸die

they are evil

We are helping people

老貓點睇馬雲？

Why evil

老猫有冇信教

老貓去開公園唔溝件大陸婆嘅?

He is 耶撚

結埋婚了

冇可能，邊有人肯，除非假結婚

老貓,機會嚟啦 老友先通知U，巨乳去日本早咗返香港，失策

係機會啦！SOD誠徵識中文男「演員」
文：MenClub 魏文青
POSTED ON August 28, 2018 1:30 pm

各位打工仔有冇返到好悶？係咪好想搵啲既刺激又興奮甚至可以揚名四海嘅新工作？如果係咁，我呢到就有份日本演員工作搵緊個識中文嘅演員，都係出下樣、有啲動作戲咁，唯一特別就係個製作單位叫「SOD」啫！

冇錯！講緊就係日本知名成人片商SOD嘅最新企劃「副職男優」，簡單啲黎講就係召募「男素人」拍攝AV，並且以「與AV明星共演」、「體驗SOD名物」以及「脫離童貞(處男)」為賣點，仲設立咗個網站供有意之士報名參加，其中就有請緊「識中文(普通話)嘅男性」，雖然出演內容、拍攝時間地點通通未定，但就講到個樣唔會打格，自問想一「炮」而紅嘅各位係咪「慾慾」想試呢？

咁都唔係話阿豬阿狗都可以報名嘅，首先你要識中文先啦，其次就係必須年滿20歲而且有日本居住權(但國藉不限)，報名時亦需要提交自己嘅樣貌、全身、以「下腹部」照片，連埋個人資料(包括勃起長度)Email去畀相關部門，經篩選後再過埋面試同身體檢查就可以開拍！如果你對呢份工作冇興趣，佢仲召募緊處男同「極上AV女優中出Hardcore Party」演員，實有一份啱你嘅！

SOD官網 ->

來源:

使唔使post去返工台?

老貓真人同木村差唔多

肯定屌肥婆個啲
靚西應該冇份

似喬寶寶就有佢份

未必，SOD啲女嚴選嘅

Go to 飛田屌算喇
搞咁多嘢
有唔少都似當紅av女優

都係10000-18000¥ 30min啫

全靠kfc唔請佢

need

老貓啱撈汁男，我哋就唔應徵

SOD 冇乜玩bubugi

咁U去post啦

支那鬼子 免問

呢份工冇理由係slave喇啩?

sex slave

M男

應該只請台仔

老貓派報紙的
Can do?

Can扮

村姑 今日衝出日本

被日本導演屌佢: 「這個支那人是不是叫林早洩」

又唔係SOD報導

汁男茄喱啡只會揸 震棒 羽毛

ref

【嫌麻煩】不戀愛也不做愛 日本年輕人走向「無性化」趨勢

大量
lihkg仔反結婚

老貓點睇?

金管局呼籲！市民須提防偽冒銀行來電 (19:02)

【東網專訊】香港金融管理局呼籲市民提高警覺，留意偽冒銀行的來電。

當局指出，這些來電可能會訛稱一些看似合理的原因，例如市民的銀行或信用卡戶口出現問題，或向市民提供他們有興趣的銀行產品及優惠等，藉以誘騙市民開設投資戶口、存錢到指定戶口、要求市民提供敏感個人資料，或跟從來電者其他的指示。

當局提醒市民要小心分辨真假銀行來電，並應先向有關銀行核實有關來電，不要即時相信對方真的是銀行代表。金管局及香港銀行公會網站專頁自2015年已載有所有零售銀行熱線號碼一覽表，讓市民核實來電的真偽。

這些熱線電話一直被市民方便及有效地用作核實來電者身分。鑑於偽冒銀行來電的事件持續發生，市民應繼續使用相關熱線核實來電的真偽。

任何人士若曾誤墮或懷疑曾誤墮類似騙案，應立即聯絡有關銀行，並向任何一間警署或香港警務處報案。

Why u find this?

從來唔聽電話

有人post 在 new look post內

最近一次邊個打畀你？

本人自從返工後，患上call機/電話鈴聲恐懼症，直至現在

工傷？

Last 一次，
last day 我見出左糧，後樓梯即走，主管仲call我去左邊（留言），冇聽！

老貓今日冇cap都市閒情？

Last day要用後樓梯走，逃避last day工作，唸起都

d 仆街真係用到盡

以後再冇任何電話，公司d仆街只是當你 "會活動工具"

唔想返工都搞到成隻狗咁

返工=？

暑假期間，網上充斥日薪出糧，要員工假自僱的求職陷阱！多間公司在網上賤價招聘年輕人，要他們自己想方法，到公屋或居屋各單位派傳單，兩名升中六的學生，就趁公屋保安員不留意時，尾隨住戶上樓，向四十層近千個單位逐一派發傳單，工作五小時，每人僅得六十元。法律界警告，擅闖民居有機會被控遊蕩或企圖爆竊罪，隨時會身陷囹圄，年輕人切勿因小失大。

老貓點睇出面開始都有人用星做頭開post?

copy cat

may be 4獸分身AC

本港樓價飛昇似無止境，致使納米樓大行其道，已到“沒有最細，只有更細”的境界。二月份獲屋宇署批出入夥紙的大嶼山愉景灣1a及1b區住宅項目，實用樓面面積（usable area，屋宇署定義）驚見43.1方呎（4平方米）的“太空倉”單位，面積之微，比之前跑馬地奕蔭街項目更細一籌，再縮近三成，售樓實用面積（saleable area）應少於100方呎。樓盤發展商香港興業（00480）暫未有回應

同越共囚禁 麥凱恩 火爐監獄冇分別

監獄都有七平方米

老猫你家多大

公屋最新標準係人均75呎，有數計，不過老貓有冇兄弟姊妹唔知，有都搬走晒，怕咗老貓

WHY NONE 9UP

老貓有冇返過鄉下？

佢鄉下係潮州

據報係海陸豐

老貓未上水未有得狙擊

巨乳就快冇slave做，大撚鑊 要加入食老綜行列

全港首創機械人速遞中心 存貨取貨1分鐘搞掂 (08:30)

香港科技園公司設立全港首個全自動、無人操作的智能倉庫「機械人速遞中心」日前正式開幕。

【東網專訊】現今網購盛行，若可24小時自助提取包裹，將大大方便市民。香港科技園公司設立全港首個全自動、無人操作的智能倉庫「機械人速遞中心」，將為用戶提供包裹領取和儲存服務，共可處理過千件貨品。中心採用自動移動機械人、智能倉庫管理系統及面部識別技術等，使用者可於登記後1分鐘內取得貨品。

智慧城市是未來發展的大趨勢，未來各行業的發展更趨向無人化及智能化，減省人手負擔、節省用電之餘，亦令提貨及存貨的流程更加有彈性。中心由倉庫、前台、後勤作業空間組成，面積達2000平方呎。而貨架數量有95個，由3個智能移動機械人負責運送貨架，每個機械人承重量可高達500公斤。

使用者只需透過應用程式或中心的操作面板，輸入手提電話號碼以登入系統，再輸入由物流公司通過電話短訊傳給客戶的密碼，就可於前台取貨或存貨。除了輸入密碼登錄，中心更支援人面識別系統，大大提高安全性及隱私性。當中心內自主移動機械人收到指示後，就會自動到儲有相應貨品的貨架，移動貨架到前台，供市民取貨。若市民是寄存包裹，做法亦一樣，將物品放進準備好的貨架，就可安全儲存入倉。

負責中心機械人技術的精銳動力科技有限公司首席執行官周定漢表示，倉庫內有實時監測系統，公司以群控系統操作機械人，如果機械人電量低於30%，就會自動移動到倉庫內的充電裝置。他表示，現時已與十多間物流公司接洽，期望未來中心可與迷你倉、屋苑及商場合作。

香港科技園公司行政總裁黃克強表示，機械人速遞中心是實現智慧園區的新嘗試，希望應用機械人技術於日常生活。今次科學園設立中心，可服務鄰近地區的2萬個客戶，同時期望中心能為未來智能倉庫的應用作先導及測試作用，往後將技術推展出社區。

機械人速遞中心將為用戶提供24小時自助包裹領取和儲存服務，下月完成業界測試後就開放予公眾使用。

中心由倉庫、前台、後勤作業空間組成，面積達2000平方呎，貨架數量有95個。(吳啟偉攝)

使用者可透過應用程式或中心的操作面版，輸入手提電話號碼以登入系統。

有冇條女大圖

原來老貓被蝻揸佢春袋，唔怪得冇上水，春袋痛

元朗男子被非禮 警追緝南亞漢 (07:13)

南亞漢涉非禮男子被通緝。

【東網專訊】元朗有南亞漢非禮男子。1名22歲男子，今日(29日)凌晨零時50分報警，指在元朗同樂街一單位，被一名南亞漢非禮。警方初步調查，案件列作非禮，由元朗警區刑事調查隊跟進。警方正通緝1名身高1.8米，蓄深黑短髮的南亞漢疑犯，他案發時身穿淺色上衣及深色長褲。

後入

老貓好變態，睇圖都後入，條女又唔得，冇波冇patpat嘅

一有女就醒

真係變態廢中嚟

牙中可能炒左

sleep

覺唔覺名錶對男人黎講，已經唔重要

佢地酸

X3

做多幾日都唔做
Now 返埋夠錢買mon就唔撈了

老貓點睇我又要上省城？

飾物黎

講起錶
前幾日發現Tudor blackbay chrono都幾正
同銅bb比，你地會揀邊隻？

呢隻都正嘅

我唔太好刁舵

有閒錢咪買

Why？

Love pan?

二奶味太重

窮學生買慣二奶

Btw 二萬至三萬
都係Tudor Seiko 正路啲啫
再上啲都係pan rolex 呢啲
但講緊5萬-8萬
差得有啲遠

chi na pig back home

下隻二手乾屍
呢個牌子二手價夠晒西

rich

幾銀？

新水貨18萬到

二手扣一半

條帶易唔易爛

蓋清你收藏咗幾多靚錶

老猫帶咩錶？卡通膠錶？

why still rise?

no $ no watch

又話老綜is the best?

U SO LIGHT

none interest watch

watch leg?

no her

炒確認

sleep

牙中在青山

CP上癮

new doctor

又有靚中醫

no show feet

連身裙肉絲腳

叫kay

淫kay

皮膚科，jer生瘡都可以

牙中就係索啲

睇唔睇鳩頭痛症?

老貓點睇

是否日本AV先

冇固定地址，可能要book 酒店

網上有個同名醫生，係男的

老貓飲咗下午茶未? 落咁大雨去MX叫個tea打𧄌呃電叉，用埋免費wifi,係咪最實際?

等陣睇啲slave收工幾狼狽呀

頭先去完郵局寄嘢，順手行去隔離圖書館借CD拎返屋企ripped 無損，嘩，一落雨全場爆滿，冇位坐嘅，香港好多人真係唔使做嘅

quality of Life

好多扮返工，打風落雨即穿煲

點解要扮返工

所以香港咁多財仔，扮出糧，要借

嗰吓我都諗諗唔通全部我行家? 國際貿易運輸師嚟?落雨冇得做

另外可能就係老貓嘅行家，全部係吔老綜嘅

#香港不解之謎

me前世係納粹 蓋世太保，鞭打slave蓋老母

我日日係屋村見到好多後生仔, 都唔明佢地點解唔洗做

啃老，老豆老母食老綜（低级公務員薪級長）

薪級表

香港現在d工主要靠廢老頂住，廢青成日話"搵緊"交代

80年代快餐店、司機、地盤、茶記....邊有老嘢做

快餐店仲要多數𡃁妹

以前

老嘢唔做工，只有後生仔做工

現在

老嘢要返工，後生日日瞓

做地盤、戶外工作落雨開唔到工唔奇，不過頭先打個圈，睇款唔係做呢啲，有老有中有嫩，目測比例3到尾到60較多

你係老野都唔使做

過多十年，冇人整Lift，冇人做司機.....

變曬中坑同蝗一齊融合食老綜

社會癱瘓

地盤一睇膚色，手紋就知

啃老

我有個購友真係40幾50歲人仲住係政府宿舍, 老豆死左10幾年都唔洗搬, 家下結埋婚生埋都未做過野

到時10萬月薪一個司機

冇用，d人死都唔肯做

去做 都係客串短期

支蝗大食懶更加唔會做

水電呢D未必睇到, 仲有做揸車立, 起重果D, 身光頸靚, 無利事封下鬼同你運上去

呢個星期落雨開唔到工，食榖種

支那90後都開始多懶人

世界趨勢

人類本性

除非負債要還（供樓）

老貓有潛質做三和大神

依家秤手係釘板佬判頭同紮鐵佬判頭幾家頭請嘅，佢哋自己分配晒上料時間，冇乜公司工㗎喇，仲有咖喱咩，以前就排狗檔秤手輸咗判頭比本龍虎門佢睇，裡面有餡

quality of life

同活死人有咩分別

總之，個個只想中間抽水，冇人肯落手落腳

好過做slave

鬼佬都識抽, 搵D尼泊爾人講千5 1工, 實收800

另外吊機好多紮鐵佬自己租，連吊雞車都係，其實照打番數，大盤避免被判頭claim管理不善損失人工通常全部斬斷，淨係做鳩噏

香港嘅工程鬼佬全部呃錢嘅，參考禮X

根本只識鳩噏

好多年前跟個一條西班牙鬼，佢老味日日喺房飲到醉昏昏，開會前就搵我索料，兼一齊去，人哋問佢佢就望住我，屌佢老母

不過條撚屌有樣好，我寫幾多OT佢都簽嘅，百幾個OT鐘佢都照簽，糧照出，凈係掛住捉住幾條尼仔執爛鐵賣，人工吊雞車公司嘅，即係冇成本

港英年代其實一撚樣，條友完咗單嘢返西班牙開酒吧，諗散水仲叫我去西班牙旅行搵佢

泡菜公司仲撚笑料，佢老味韓國政府為求做到全部大學生有嘢撈，夾硬塞啲人去建築公司，讀農業嘅去地盤開個位叫保安部主管，或者做工程師，嗰年日韓世界杯，啲撚屌泡菜仔除咗睇波，就係做on9嘢，例如叫4條友人手抬條150水喉，抬到目的地仲要影張相yeah,嗰時冇facebook打咭，唔係一定掟上去呃like

最終蝕咗50億撤退

大躍進

老貓有無入去拎錢?

有無人想要錢？

現代呢檔嘢有冇韓國政府補貼唔知，我估有，其實等同呃鳩韓國市民錢

現代主要為咗掟啲現代製造嘅機器落嚟出數，我估賬面蝕實際蝕納稅人。

嗰啲大學生分分鐘韓國政府出糧，數人頭現代中間cap一浸，單嘢完就炒

已lm

老貓點睇平時連登仔利申高收入 但入去乞錢

★17歲隱青足25年 變咗42歲隱中

全部live in FF mode

唔止，最近時事台人人都講移民去邊，幾百個正皮，1001回覆

唔止人工高，仲全世界都要嘅精英嚟

最神奇嘅係住喺美國，我哋中午佢哋半夜，仲可以回post幾粒鐘，一就聽朝唔使返工，亦可能大把錢唔使做

美帝係咪有老綜食?老貓知唔知

廿零歲精英 靠自己 有名有利有資產
但想香港獨立重新洗牌益下其他人

作大由舊燈都大把, 當年個溫總9UP左好耐都大把人信, 個派膠皇后似係有錢既

以前有個客 韓國既BROKER黎 以為全世界就佢
佢放韓國假SET錯指示落港股 衰晒要強制回購出封韓文EMAIL屌人

隔離POST又係度笑人窮先要買貴錶...

針對4獸集團

之前吉之島都有

三年前嘅炒高一倍

葡萄四獸

老綜潛在用戶

why有7個正皮?

巨乳冇上水，可能仲喺雨中等緊van仔

OT咪唔使逼餐死，好過𣺉濕身

啱啱又見到有人屌老貓，喺佢個隱中post

你係邪惡軸心

你就係大食懶

u 62 yrs old

why u know?

ifc

too much 175

上水(sheung shui)

有人咁回覆

''廢老又出文打飛機''

老貓覺唔覺得我哋四獸言之有物、導人發奮?

越來越多人認同本集團

老貓不願面對

好似保險公司一般勞保唔包紅雨、黑雨嘅賠償嘅，收工開工途中有都變冇，冇記錯以前地盤要另外買呢啲特殊天氣保險嘅，因為都要人返地盤睇住

天文台收工搞紅雨，根據政府嘅提議係「留喺安全嘅地方」，逼人做slave

hk no IT

hk yes slave

老貓識唔識Python

佢只識bitchbatch，唔玩蛇

老貓點睇原來啲兩星期肯亞義工團，唔包機票都成三皮幾

比錢做義工咁on9

Real 貼錢slave

你有咩我哋係唔知?

蓋清你都成日去澳門做義工啦

X4

吹奏Apple watch嘅9成iDog嚟，佢哋嘅世界觀就係用Apple打飛機，然後自我感覺良好

老貓點睇?

X5

點睇孫興民為戰場而參加亞運

Apple watch錶殻打磨咩質素
人地當錶係首飾

佢哋邊度知精工錶中檔以上好多係職人人手打磨嘅，早幾代大MM啲邊靚到絕，見過，呢三代差咗，可能雲石工房嘅職人退休，後繼嘅人技術唔到家

記得將買Apple watch嘅錢留低，幾年嘅錢去買隻Grand Seiko又好，撈又好，刁陀都好，唔會後悔

記得唔好買天梭浪琴、要買埋喼扮自由行嘅

買錶真係未試過後悔

我諗緊排刁陀隻GMT，不過唔知要排幾耐，屋企樓下間AD話答唔到，返貨唔定，公價3皮唔到，冇折

加兩千蚊即有

其實平價東方錶都好正，我有隻軍錶款1千唔使，都用咗幾年，雖然唔常戴

AD都炒價?

儲緊錢準備買第一隻機械錶了

呢隻又幾正下

正過朱千

水貨鋪食炒

Apple watch同波鞋嗰類嘢嚟，同講手工藝嘅機械錶唔同範疇

戴錶戴嘅係感覺、人生歲月嘅流逝、男人嘅浪漫，真係唔少機械錶人死咗留低比個仔嘅，抹吓油完全正常

我見過地盤有條友隻舊刁撈的撈底嘅，34mm款，問佢邊度買，佢話老豆去咗留低嘅

第4代有停秒手動上鍊𠻹，有啲色係MIJ嘅

水貨不了，喺香港買開888

呢隻我嘅

Apple watch感覺不如波鞋
有啲波鞋可以好有故事
Apple Watch 只係一個普通嘅電子產品
同iphone一樣

Why ？

千二蚊買住你cap呢隻藍色玩下都幾好啵

等Amazon jp特價，我見過最低價8嚿水，真錶落上海街油麻地戲院對面嗰間或者有，對比吓價錢，另外深水埗福仁二樓肥仔嗰度或者有唔奇，望吓實物先

搵日望望先

4獸

巨乳唔係返支那咩？

以為坐緊電椅逼供

張圖調轉咗

我嗰隻油麻地行街見到買嘅，屌仲平過amazon jp，8嚿幾，去肥仔度換條錶帶120，佢老味同人講3千有人信

上省城查你身世

8百幾即deal呀
買少對鞋都有

呢隻貴啲，不過真錶見過，好正，月相嘅，最後CEO話買得太多放棄咗

現實張圖5條友，究竟邊個係U?

我覺得呢隻一般

open new post喇

trump fake news

Trump

no me

5day爆post

咁seiko呢隻點睇?

總覺得
皮錶都係簡約好睇
膠錶同鋼錶就冇乜所謂

都正嘅
But 2-3000應該唔會考慮住
呢次有心想直上了
但樓上隻800咁抵就買嚟玩下先都抵

咁都係，買隻貴嘅，一隻一千幾百夠

小心買到假野

精工下價錶冇假，連開模錢蝕埋，Amazon jp更加唔會，東方錶真嘢都冇人戴，假都唔假佢

精工見過A貨大MM，不過一體機殼做唔掂，一眼就睇出

假撈假刁假ap就多

Open new post

5日就爆？！

Why have 2 飛鳥

發覺老猫都幾中意改圖，雖然低質

ready

老貓噚晚唔開定新post，今日紅雨rip咗冇得開

Ready

New post!

Too early

原來rolex 114270都係三皮頭有交易
值唔值得入手？

又股災

好似day day 都股災

禽日係老貓POST講DAYTRADE 日日執2百條友鳩UP到

佢有老母補貼，輸左入老母數，贏就自己

問題係10幾年前手續費都唔平, 1出1入都分分鐘過百, 仲要係電話落order, 果時無電腦睇盤, 果時大利事月費好金, 1個月要2,3千銀

★J慧中時間又到了（30)

1001

.